# README #
\
## Что это? ###

* Это практосы по алгоритмам, написанные на языке kotlin

# Среда разработки #
*Intelij Idea IC* - ее проект, лучше всего открывать именно в ней

## Как найти практос ###
Каждая практическая будет лежать в отдельной ветке с названием:
feature/pr<Номер практической>

**Например**
Чтобы открыть практическую 2, нужно выбрать ветку с названием *feature/pr2*
Далее все как в структуре Java проекта файл src/Main.kt